尋晚bob叔咸+民建聯刀手+幾百萬手足成仁, 今朝中國明就出拍拖新聞

想洗走啲核彈?

係都唔出奇 賤種CCTVB d人

聽講馬明暗黃黎

有用post 推

核彈
推

推

拉

個核彈爆未